屌你老母 起警務人員底就即刻上新聞 我地d平民百姓比人放資源上網就唔撚理 仆你臭街

又唔見平時係連登比人無辜起底既平民百姓
可以報案得到平反？
警察大曬？？？？？放相咋宜家

嗰啲影低自己條撚、影住自己秘撈開鋪頭嘅，放得出嚟都係想同人開心share
睇完佢哋啲post覺得鍾意share番出去有咩問題我當係朋友旅行相咁share咋喎

比人無辜放上網公審 網絡欺凌 擺曬資料既人就話：
佢地係網上面捉唔撚到wo

宜家警察比大家擺曬上網
同事就即刻立案 屌佢老母 公平？

用納稅人錢幫d狗？

經過呢次之後多咗好多人唔信警察了
成班古惑仔 仲有咩嘢公信力？

平時報案就乜撚都做唔到
自己人有事就聯合cctvb搞大佢

係咪有熱線打呀

616 全城幫狗隻影寫真大行動

有冇人打去幫阿嬌平反

打去個熱線詢問同確認有冇起錯底先啦fact check hotline

黑警用公權力打壓所有反對政府同反對警察既意見，

已經唔係單純維持治安，而係黨衛軍維護暴政既行為

林鄭媽媽~嗚嗚~班人係網上面蝦我呀~

警察好撚身驕肉貴 咁其他部門呢 其他部門比人放上網又唔撚擺熱線幫佢地？